# Отчет по Hackaton'у

1. Я работал над частью workera, а именно парсил запрос клиента, обеспечил правильное считывание данных с workerX.txt и реализовал поиск по данным полученных с workerX.txt.
2. Часть worker'а которую я описал в пункте 1., я реализовывал вместе с **Александром Николайчиком**.
3.       
    - Трудно было согласовать со всеми спецификацию.
    - Даже после написания спецификации, при деплое оказалось, что из клиента приходит json другого типа, но уже было поздно что-то исправить т.к. мы это поняли, когда нужно было уже закруглятся.
    - Проблема была придумать правильную синхронизованную считку с workerX.txt
4. Мне пригодились знания из 1, 2, 3 лекции. Я применял сериализацию json в struct и обратно. Также пригодилось понимание ассинхрона и таймоутов.
5. К хакатону у меня было сделано 1 домашка, из-за этого приходилось больше гуглить
6. Мы реализовали полностью нашу задачу (смотрите пункт 1). Все это получилось, потому что уже был опыт разработки на других языках, оставалось понять ключевые моменты go.
7. Я считаю, что мы написали говнокод), который сложно было бы поддерживать.
8. В следующий раз мне обязательно перед Hackaton'ом нужно сделать все домашки, чтобы уверенно чувствовать себя. Ну и лучше продумать план проекта и договориться над спецификацией, которой бы следовали бы все жестко.
9. Лучше договорится             
